\section{Trello}

Ważnym narzędziem komunikacji w~kontekście listy zadań do~zrobienia była tablica Trello. Z~powodu podziału komunikatów raczej tematycznie niż chronologicznie poniższa sekcja jest skonstruowana inaczej niż pozostałe w~niniejszym załączniku.

\paragraph{Potrzeba lepszej prezentacji}

Dla rozwiązania problemu niskiej jakości prezentacji odbiorczej projektu postanowiono o~zastosowania kilku podstawowych środków zaradczych: cyklicznego szkolenia handlowca ze~sztuki prezentacji i~asertywnej dyskusji oraz wdrożenia narzędzia do~estetycznej prezentacji statystyk działania systemu. Do~realizacji tego ostatniego wytypowano narzędzie Grafana.

\paragraph{Wyrównywanie obciążenia}

Celem spełnienia wymagań niefunkcjonalnych dotyczących wydajności zadecydowano o~zastosowanie mechanizmów wyrównywania obciążenia na~węzłach aplikacyjnych. Przypisano odpowiednie zadanie rozpoznania możliwości.
